人權法就快過，我地要再次多謝勇武不離不棄

做文宣的我地
心諗如果唔係有勇武為香港付出人生
單靠和理非同班失敗軍師
今日係唔會成功打擊到政府

雖然之前有三毛成功帶風向話
「勇武搞到文宣跟唔切」
導致有部份善良勇武暫時收咗一下手

我地相信就算人權法過咗
革命仲未會即刻成功
就算之後勇武射飛彈
我哋都會繼續為一切行動文宣
永遠唔會責備

原本以為上周日已經俾班
連登HK01旗下帶風向禁勇武
會令人灰心 但原本冇人放棄
所以我地更應該永遠都係勇武嘅支援

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

多謝勇武
全因為你, 獻出血與淚
多謝你地

多謝勇武 尊敬勇武 相信勇武
每次唔覺意碌到勇武啲片都眼濕濕

一齊加油

多謝勇武

但商界壓力

感謝所有手足

我反而多謝他們無離棄我哋多D

頭推到多啲人見到呢個post

快啲入黎多謝勇武

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

G持

贏左啦咩？

我愛勇武

兄弟爬山，無分彼此。
勇和一家，毋須言謝。

多謝勇武 你地仲型過黃衫軍

感謝勇武不離不棄
連HK01都分化不到你地

定期感謝祭